問責制同可加可減機制有咩分別？

2個都鳩up